聯合國對美國無益？美眾議員提案退聯

2017年01月23日10:15

美國阿拉巴馬州眾議員羅傑斯（Mike Rogers）本月初在眾議院提出法案，建議美國退出聯合國，不過他在2015年早提過類似提案，但未獲通過。

羅傑斯本月3日和6名議員聯名在眾院提出《2017恢復美國主權法案》，內容提及要求美國退出聯合國、不再容許聯合國把總部設在美國紐約，附加條款也包括退出世界衛生組織。

如法案在國會兩院過關，走完流程，美國兩年後就要退出聯合國。不過這項法案並非第一次提出，過去羅傑斯的類似構想並未獲得大多數同僚支持，胎死腹中。（國際中心／綜合外電報導）

到時中國咪咩囉

聯合國廢就係人都知
點解一路咁多屆總統都唔退呢

因為聯合國總部係紐約
因為有啲嘢你係要出師有名
因為有啲嘢係要個場地去表演
因為有啲嘢係要宣之於口

你估俄羅斯同中國唔想霸個會黎搞咩
玩咩依法治世界
係美國咁多年霸住個會

美國做實事從來係北約做
聯合國係美國實力嘅表現
為個幾個錢退聯合國
之後再俾中俄帶班廢國黎拎搞

侵仔咁識計數
自己諗啦

唔知點解諗起學聯

聯, 又退聯

到時中俄玩撚曬

共慶歡樂退聯

聯合國常任理事國制度都on99

講到尾咪又係拎住核彈或準核彈既國家圍威喂

聯合國如果發揮到作用，敘利亞就唔會發展到今日咁差局面

聯合國係美國打骰，中俄阻止嘅垃圾嚟